藍田國旗黨出沒 大量警察維持秩序

事緣
人民力量喺啟田道紅綠燈位
呼籲民眾出席反送中集會
突然有大量國旗黨前來
不停指責
有無巴打喺現場

推

支援啦支那仔有撚乜好驚先

被班差佬隔住咗

有無巴打攞定十打垃圾袋方便佢哋扔國旗

用火燒咪得啦慳返好多錢